大陸客今年上半年在港新造保單金額急挫76%

2020上半年62.4億，
第一季度54.0億，
第二季度8.4億，
第三季度

好多大陸“優才”同“專才”都係靠呃入境處，
拿左Visa就過黎賣保險

8.4億
Agent 有冇800萬袋

而且佢地做大陸生意，99%都係深藍

新造保單好多第一年都有30%

得咁少客，保險雞點算

袋既起麻以億計....你問下的保險朋友抽成同傳銷無分別

陳健波收成點？

賣比本地客

巴打

等天收

大把直頭紅底

所以睇住佢地

年供嘅一半左右
可能要再拆細對分

無可能

係100%深紅

咪當啲大陸有錢佬傻
佢哋知有黨安法香港等如大陸
班蝗agent準備食撚屎啦

大陸人呃大陸客

百萬圓桌

大陸封鎖左消息，好多中產都未聽過黨安法

仲有好多嘅，靠住Q1都仲食到

保監俾大陸客落香港買保單完全助長清黑錢同走資活動

can't agree more ...

係咪即係得一月嘅成績
除返啱啱好

🥶

班保險狗其實一個月搵唔搵到1萬蚊？

唔好咁講
個個都起碼月球人 戴金撈 渣林寶

恭喜曬，夏天都心涼

8成4 不是嗎

明眼人一睇就知, 但係保監睇唔到

共匪批准

香港政府點會出聲

yes

仲有林作嘅

share and let more people know

睇到，不過合埋眼

其實大陸話呢D屬於非法購匯

點只nds畢業後做保險呀 大把香港人深藍奶大陸客鞋底啦 好想佢地pk

恭喜

尖咀去海運經過保誠d賣保險都喺大陸人黎

Goalllll

好多支那專才都係支那狗

好多支那專才都係保險狗

佢地宜家pk緊啦

正，呢排都多左空姐雞

首年保費的30%

yes, 呃Visa果陣就話自己係IT專才
落左黎就去AIA/保誠番工

唔同單，唔同公司，個rate唔同…
不過average都有30%嘅，if not higher …#noodles

以前成個尖東都係

生活中唔識呢d人，真係唔知佢地具體咩情況了